有無好心人有ive it功課

題目:
Background to the problems
Assume you are the IT (Information Technology) manager of EPD, and you are responsible to manage and design the computer network as well as internet services. Due to limited time, budget and resources, propose only four internet services that are essential to enable efficient communication with HK citizens and environmental organizations. For each internet service you proposed, describe its usage and explain why the service is appropriate. Also, suggest the security measures should be observed to ensure secure communication.

Use Microsoft Word to create a proposal which summarizes your ideas about the selected internet services, usages and the security measures. The total number of words in the proposal must be less than 500, and you may also include diagrams which can help to explain your ideas. The filename of the completed Word file must be proposal.docx.

Marking Criteria
1. Identify the target users and clearly state the assumptions about these target users.
2. Clearly describe the four internet services with supporting reasons.
3. Identify the effective security measures should be observed.

唔該

係答案

咁簡單都要

同學校講冇錢買 microsoft office 做唔到

上堂無教過

認真問

ive都搞唔掂不如檢討下智力

呢個咁垃圾既功課
Common sense 都答到啦

用notepad

ive有code比啲學生免費用一年

自己做啦 乖啦 大個仔啦

弱智功課
弱智ive 狗
絕襯

學生免費用

3有咩方法

上堂d notes咪有囉

問題的背景
假設你是環保署的IT（信息技術）經理，你負責管理和設計計算機網絡以及互聯網服務。由於時間，預算和資源有限，只提出四項互聯網服務，這些服務對於與香港公民和環保組織進行有效溝通至關重要。對於您提出的每項互聯網服務，請描述其使用情況並解釋為何服務是適當的。此外，建議應遵守安全措施以確保安全通信。

使用Microsoft Word創建一個提案，其中匯總了有關所選Internet服務，用途和安全措施的想法。提案中的字數必須少於500，並且您還可以包含可幫助解釋您的想法的圖表。完成的Word文件的文件名必須是proposal.docx。

標記標準
1.確定目標用戶並明確說明這些目標用戶的假設。
2.清楚地描述這四種互聯網服務的支持理由。
3.確定應遵守的有效安全措施。

譯左份功課俾連登仔睇
原份功課咁on9

咪話我唔點醒你啦
你肯用下search online 咪有大把sources 囉
仲話讀IT, google search 都唔識用

用中文打完 直接用Google translate

樓主ig l字頭？

ITE3001 咁都要問 ?
呢科出哂名靚grade !